戶口解封係咪怕死驚嚇走外資？

我都幾肯定係

留名星期一

呢2日走到7婆驚

但可能聽日開市遍遍升，好興掉返轉，唔好亂入熊證

如果咁易就可以凍戶口
香港呢對白手套好快收皮

上面早就控制左啦

話哂國際金融中心，原來咁易就會lock 哂成家人account

存錢係香港，不了

大陸佬驚到腳震先

為幾百萬，失幾千億

逃生門即將關上

舊經濟又要跌了

點會?

TESLA 同 HSBC 加大投資中國啦

好明顯

HSBC 星期一唔會開門 大家唔洗去排隊 信黨唔洗走

港共驚L到呢！